# README #

### What is this repository for? ###

Тестовая работа

### How do I get set up? ###

Для развертывания проекта необходимо, создать базу, внести её название, пользователя и пароль к ней в файл App/Config.php

После выполнить sql из App\Migration\First.sql в данной базе

И выполнить composer install -o